今日係初十！唔係情人節！

痴媽肺！情乜撚嘢人節姐？

今日係初十！梗係要拆利是啦！

數下有幾多利是錢好過啦！

出乜嘢街姐？挑...

做咩自欺欺人

冇啊，今日的確係初十，唔信嘅話睇日曆

拆去利是錢去同囡囡爆房

哪有女！

Call g la Ching

唔啦，留係屋企聽X Japan啲歌算